有冇巴塞手足一齊轉撐巴黎

巴黎好似勁d
撐屌奶星？不了